［傑出僱主系列］港嬸上Facebook公審工人蒸蛋過老，點知圍爐失敗俾人屌番轉頭！

打佢工真係慘

左邊仲肉酸

佢個碟蒸蛋可以蒸成煎蛋餅咁

其實係咪左右調轉左？
我覺得右邊嗰個仲靚啲喎

佢個名想點
加多個b 係 rub-by喎
on9港嬸有樣睇

佢蒸得咁靚，唔做工人徙晒

左定右係工人蒸架？
好明顯左邊肉酸啲

完全可以想像到上班台講個啲變態上司就係呢啲人

如果個老闆／上司日日上網擺你做過既Ｄ錯事上網都幾恐怖

見到啲人屌到港嬸發爛渣真係好爽

好撚小學雞

係咁上下，年輕時黐飲黐食，禁足廚房街市

做咗人老母，上司就諗住出錢請工人要十項全能，點知人地要佢教就問返人點解培訓無學，然後自己又無料到教人淨係一味批評。

又話工人姐姐傑作係蟹柳蒸蛋
點睇左邊都似有蟹柳
但佢又話左邊係佢自己整
究竟邊碟先係姐姐煮

請佢返嚟煮飯，做乜唔撚掂屌吓都唔得？
咁撚多虛偽撚 屌個賓妹都唔撚得

放上Facebook 公審做乜
博乜

如果你請個廚師, 你咪可以屌囉
人地本身專業唔係煮飯, 只係汁執頭執尾
如果佢煮得好撚好食 重洗撚打你工咩
你會唔會請個機師番黎叫佢做手術呀?

人地個GROUP 係分享煮乜餸食
而唔係拎黎投訴個工人囉

無存在感, 想有人讚有人話佢好叻
無人讚咪小學生咁發脾氣囉

你都on撚9
工人唔包煮野？
條友都話教過幾次
蒸個蛋都蒸唔掂係咪低智？
你個類比垃圾嚟，有冇讀過中學？

最尾啲留言話佢打錯字 就即時八婆mode
「得啦 我錯曬 得未」
勁小學雞

似係你唔識字
人哋個page叫今晚煮乜餸，唔係叫齊公審外傭

你會唔會喺啲交友page貼自己幾多歲割包皮食2手閪

個呀嬸未公審個姐姐之前貼嗰張地獄一鑊熟喺個page有冇人屌鳩佢垃圾

你都ON撚9
包煮野食係咪包煮得好呀?
你都可以請個機師番黎做手術架, 不過做得好唔好係一回事
我就大學GRAD, 似係你中學都未畢業多D

喂, 問人中學畢業果D垃圾
我無講過唔包煮飯, 只係話唔包煮得好食
你就得出「唔包煮飯架?」依個結論
到底邊個中學未畢業, LOGIC唔合格
一目了然